賣屎忽有冇可能賣到買樓

你乜新鮮羅白皮

有

All in 變性 再做ptG好過啦

我有錢變錢不如直接買樓